新春金多寶頭獎得主曝光 水警總部洗碗工：中了六合彩唔做啦

新既人生開始了

諗起當年個印仔

眾叛親離

香港人真係偽善，人地做唔做善事都要你管